希望大家都戒甩呼吸

減低患病風危

開始戒了

早就練成呼吸術

岩啊, 有研究指出目前有呼吸或者有過呼吸嘅人百分之一百會死亡

ching突破盲腸

快簽！差5000

用緊水之呼吸

TRUEEEEEEE!!!

唔好手動呼吸

學識咗波紋呼吸，唔怕吸血鬼了
不過都係怕肺炎

仲大啖啲添